\begin{enumerate}
    \item presentare i progressi ottenuti sulla scelta delle architetture in vista della Product Baseline;
    \item discutere su eventuali miglioramenti alle architetture esposte.
\end{enumerate}